呢期發生嘅事令我回憶到一件事

首先講聲sorry
唔知可以開係咩台 開咗係呢度

利申返 自己都唔是咩老屎忽
04年開始上舊登

平時都做開cdrom 好少開post
只係想講當年舊登嘅一件事

唔知仲有冇巴打記得
當年有個巴打比人拉鳩咗
又冇錢俾保 佢又唔想比屋企人知
個時仲要係幾夜下 佢上嚟開post求救
當時有個巴打夜一夜都特登揸車去幫佢
冇記錯username叫 m248自由港
件事一直好深刻
當時覺得呢個論壇啲人點解會咁做
個種真係有巴打嘅感覺

依個post唔係話用嚟批鬥點點點
可能我太天真
只係依家已經冇咗呢種感覺

多謝入嚟睇我9up
再次sorry開係呢度

尼到系5p尼 只要有絲打獻閪 我地乜都肯